香港揸船去台灣要幾耐？

或者問有冇可能
海陸空三路出香港
無陸，因為只貼住大陸
空路，要過海關
得返海，唔通過馬交咩，到嗰邊再飛又要過海關，馬交海關又係中國管
只有海路去台灣，有冇可能？

點會無可能，以前班左膠都係坐漁船去釣魚台，途中台灣補給

漁船可以開到南海捉魚, 去台灣唔係問題
只係有無門路

要幾大隻船？鐵達尼號去到就唔出奇吖，但無可能市民可以私人擁有
流浮山啲木船應該唔得掛
咁要邊啲船最好？同埋要行幾耐？

應該要半個鐘
利申:岩岩渣緊出海

門路係指搵架船返嚟？

【推爆佢】城市論壇又有投票

出海釣魚呀 ?

呢到學術台，只係學術討論
討論去食鳳梨蘇要等幾耐

十零廿日啦

認真答
要睇你行幾多knots
正常船一日多d 啦

97前英國緊急撤僑計劃
識揸船又有船嗰班係揸去澳洲
再等英國佬喺澳洲飛佢哋返去

所以絕對有可能

嗰啲係民用船？定商用大船

商用船都應該有plan
但我講緊嘅係民用
Even係帆船
需要撤僑時兵荒馬亂無油點走？
英國佬應承 總之你sail到去澳洲就保你全家

利申：夠秤去考船牌之前係學帆船

真係振奮人心！我依家去斬樹

半個月

係得, 好多中型漁船都係香港高雄兩邊走, 仲要好殘下隻船, 聽講快既話一個晚上都到

如果順風順水，keep住10-12樂要車24小時就可以到台南
好多魚船睇落爛容容但其實都車到

油耗??

見到用車船呢啲字眼已經知巴打係水上人

坐帆船都係2日，好快嫁咋

郵輪差唔多2日左右到基隆 樓主可以參考下

問題係船家信唔信得過

3百幾miles 到高雄 睇你車幾快